［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(238)

老姆陰我

陰到應一應

[開口中] 54 至 56~~~~~~~~~~~(低沉)

去完廁所蛇王後又見爆POST

咁快又爆po

屌 好忙 心情好差

見到條女叫大盛 但食唔曬碗拉麵 差啲rage

冷靜下先

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

咁早食野

半碗喎

好浪費
仲要你叫大盛但食唔曬

佢係日本

菇頭小矮人都有聽早霸王

食唔晒野既女仔都有一個特性

日日都聽

佢都港女

今日條仔真係

有咩好笑野分享?

不得了

條女把聲好似十幾廿頭

Cut左

嘩屌

笑到隔離同事望住我

可唔可以講下咩事

今日係條仔打上去箍煲
想問清楚點解女朋友會叫分手
背景：聽聲似30幾歲 做運輸 12-13k 拍左十個月
想結婚但女朋友唔想

12-13k 同你捱咩on9.

月月清

10個月拖結婚？

點解做運輸都可以搵咁少先係問題

即係視呢個女朋友為結婚對象
但女朋友話只係一張紙
咁分手理由係覺得條仔唔穩定冇安全感

冇錢係重點呀.

有錢就有安全感

呢樣真

月月清比我都冇安全感

有套有冇安全感呀?

男人唔可以窮

分得好啦
會打上早霸王問分手原因, 唔係弱智就係ON9

get up diu hi la

佢話條女block晒聯絡
想求個答案

都到咗呢個階段，答案重要咩？

好心就放過人啦
都做到咁出面啦

呢啲人 一定係返幾日就射下波 正常返運輸一定唔止12-13K

點解仲要上黎問

成日袋住幾皮野

咁多人聽到佢柒

細時唔讀書 大個做運輸係真
我陣間去搵運輸了

我唔係好信自己唔知答案

#metoo

條女唔撚要你呀!!!

巧 鵝day樂善堂專出運輸達人

呢D肯定成日唔開工去玩啦
條女同佢玩十個月算係咁

on9 森美又肯幫佢打, 明知收硬皮

有啲老豆老母金婚銀婚都肯打 點會唔肯打呢啲

你都係咩

隱隱Feel到湖人球迷開始想含占士條撚

第一眼見到個標題嚇親

個D開開心心嘛
呢個擺明ON9

小妹由佛教學校轉到樂善堂
利 個啲馬場乜乜柒柒唔洗去

本身條女都話唔想聽
但panel唔小心幫大哥接通左

結局條女話我做緊野唔得閒cut線

吾皇

咁呢到咪有4個樂善堂

無聽早霸王, 佢打電話係直打定搵人打完通左先接入節目?

橙橙豬

下星期我打

搵男人?

打俾邊個 難忍？

A仔1仔同步

係打通左先接入節目

佢算數啦
要打俾鵝條呂

咁睇我

咁打唔通了 你A09 邊有女

此號碼不存在

淨係打過1872遊花園

呢個節目表白有無成功過

由A0變A1

有架 成日有人求婚tim

有 但節目答應可能轉頭No

會想念都好正常

實有，我都聽過唔少
有次係TG谷有條仔同女成日吹水又錄音唱歌之後打上黎表白，跟住就應承左

點解表白要靠打上節目

到底公開表白係咩心態

我點知喎，可能英雄主義

但你想打喎

柒左就

我講下咋喎，呢啲好難打架

1872最鐘意聽齋呵唔鬧
聽佢地呵呵下係咁屌
精神分裂咁

成日都冇人打要dump波鐘架 你打啦求下你

好鬼好笑

我同老姆都十個月 要打上早霸王了

上去唱浮誇

G持不過要1妹把聲

想求個答案

求婚？

咁要叫定白車 chok聲好辛苦

聽晚10點富運neway，係邊撚到，仲要12人咁多，講個地區名聽下都好

可能講完就喉嚨痛

嘟......嘟........嘟.........嘟.........

油麻地呀

而家neway得好少Eason嘅歌, 不了

九龍旺角彌敦道573號富運商業中心地下至3樓
仆街要人自己google，就咁講油孖day嗰邊唔好咩

彌敦道牙

你當我是 咇bad 浮誇吧~~~~~~~~~~

未去過，去開CEO

啲twitch聚會去下咁，但係我一個都唔識，我糾結左好耐去唔去

點解冇人搞唱K團

食平lunch

就咁彌敦道玩野咩

返緊一日公開炒散
食緊屎

搞啦搞啦，我今次都係三唔識七就去，純粹twitch sub左人地

秦式3號丫唔該 飲凍檸茶

豬頸肉

無樣適合 唔鐘意飯 冬蔭公 撈濛

又話12點，而家又10點入場，即係想點先
一個人都唔識好撚驚

有人搞過活動

你係魚生黎

話時話今日唔見魚生

唱到5:45會死架喎

誰人又相～信一世一生這膚淺對白

佢食屎得架啦

你有咩係食

魚生都不要掉低禾
去左同情神屍chat

十二個你拎到咪先算啦

湯濛

你冇份john小圈子

消失的魚生

就算有私廁都要排呀

我本身都唔預會唱架啦，咁多人吹水算啦

我這樣討厭

三絲洋蔥

除左屎別無選擇

Hoho地相處

能共你HOHO地相處

覺得聽日我係謝師宴毒撚咁坐梳化到5:45

波士高正牙

Hi all 因爲唔翻朝早所以冇岀現

K歌之王-波士高

仲有比比鳥版嘅櫻花樹下

深情演繹

波士高K歌之王超哂班

樂壇欠佢地一個交代

完成度真高呀喂

波士高應該要有更多機會展現實力

返半日

巨噬細胞
巨噬細胞
巨噬細胞

唉 我覺得自己好快死
琴晚半夜濕疹痕醒 食藥再訓一訓就9點幾
岩岩又胃痛醒左

對啊

請假好嗎

半日唔係返早真心冇撚用

邊度有小圈子 Why小圈子

我地手牽手

做咩唔返工, 你咁做唔內疚咩

好似又準備回歸樂壇

被隔離

因為真係好攰

我第一個支持波士高

仲唔賠返錢比公司

我入咗佢fans club好多年

你係咪會長

類似，年年搞慶生

我有佢簽名

親愛的占士，已經有10日冇開Angela post

波士高粉絲

想莊牙

禾角得唱K OR BBQ團會多人john d lor

但一陣梨地班小毒男又話唔敢講野唔敢出聲乜柒

約到佛誕

我第一個出，已放棄現實生活，露真樣都不怕

9up more than fucup

人工島起完都未有

精神到!

唔食魚蛋牛丸淨係中意食芝士丸
唔會就咁食火腿 煙肉 (切碎整意粉就ok
唔食多骨嘢(排骨 一隻隻雞 魚)
唔食辣 唔中意酸
唔食得牛海鮮 唔食羊 唔食內臟
唔食好多染色個d齋
唔中意食蘋果 香蕉 提子
唔中意河粉 米粉
唔食生蔥 (粉麵一定要走青
唔食黑椒汁
唔中意雲喱拿味雪糕
咁BBQ可以食咩

smart game到底幾時整走部垃圾機，氣墊球好好笑咩，又冇人玩

一人一篤屎比佢咪得囉，我地就食正常野

腸仔 腐皮角 雞翼

俾一條life bread佢配屎吃

魚柳 菇 豬 大把啦

洗唔洗燒一燒加蜜糖

覺唔覺聖人mode既男人好吸引

me

廚師腸X10包自己拎去燒

太好仔會比人話悶

記佢唔食咩仲慘過背書

fight iron when hot
11月BBQ how see
利申預左fail

改進下

咦今日星期幾

GOGOGO

希望加入邊爐環節

ok i John

星期五

METOO

邊爐！

以前明明好多

Lm

食頹飯

等睇

放工去睇戲先

又睇乜

Mr steak. 有錢到仆街！

首映

咩戲

廢青閒情啲腳真係

條友九唔搭八 冇人想知係首映定乜

即係咩戲

就係首映囉⋯⋯

1999
講完=冇講

食左飯未

牛肉飯

錯啦 佢係

: 喂 食咗飯未？

: royal級 你食唔到架

唱K！！！！

冇靈感點開吸引人入去又唔比負評

永遠G持占士

FF下

咁樣G持會變低汁

占士好在有大家G持先行到咁耐

大家都係好安答

你專反我

我成日打1823叫人抄牌

屋企門口好多違泊咩

啱啊你
睇咩戲唔係重點

D人泊得仆街阻撚住我就會打
尤其桌球城門口

我屋企個邊警佬是唔敢抄牌

大元個邊不嬲都多

牌都唔敢抄

D警犬點會行入個邊

1823冇得唔跟

大元個一排路我成日打1823
佢地成日泊到阻住過馬路個位, 佢唔阻住我都由佢

首映就係套戲

今日食飯唔洗錢。正！

啲仆街係泊得好鬼衰

我個邊就算啦, 因為阻唔到我
村口個D如果阻到人自然會仆街, 唔駛等警犬架

仆街原來譚仔而家有APPS仲有得儲印架

又黎挑戰譚CHING

香港馬名是咪唔可以改超過4個字

係
最少2最多4

走牙 垃圾

五小都係垃圾黎 唔係蕃茄湯

改名都要問馬會

今日粉嶺放工。有冇人一齊食晚飯

譚仔唔係叫兩個餸會送多一個咩

食唔到太辣

你請

特定既鋪先有架
之前FB賣行哂廣告我屌

食完team lunch而家training

幾時開左善堂

我以為間間都有

譚仔有茄湯㗎咩

呢個係三哥

唔係三哥都有
你質疑我咁多年食譚仔既經驗

OK

搖動的映像行動一致～～～

生左仔後痴撚左線

位位都可變天使

佢有錢中意點痴線都得

完全冇嘢做 一個email 都冇

你email係咩, 我send俾你

譚仔茄湯係蕃茄味既湯
三哥茄湯係有蕃茄肉既湯

推介三哥

不了

俾魚生拒絕左

我今個星期好乖 帶左兩日飯
冇亂洗錢 400蚊cash仲淨百幾
聽日又岀糧

咁多譚仔專家

同我傾計 我好悶

如果我說不吻你~~~不罷休~~~

你想傾咩

魚腐雞肉蕃茄湯少米線 走九芽 唔辣

覺得占士好唔好人？

你是好人 也是個壞人~~~

中學時好鍾意, 女神

譚仔會出黎打柒哂你地咁多個

繼續睇火速救兵

佢今日咁耐都未出現屌老姆

佢今日ft student牙

今天週末 集體失憶的週末

點解你乜都知

一蚊都冇洗過

Why

老姆上知天文下知地理

你搵返未

睇唔睇到我有用問號

未

你講呢句野我剩係諗起霍金

出糧啦

霍金姆

佢邊係student

木村拓哉

霍老姆
老姆霍

佢係自稱

咩歌來

壞人

方炯鑌

google完, 歌手個名點讀

方火金

有邊讀邊咩

方囧賓

點解你又識

你是好人也是個壞人~

上知天文下知地理嘛 你地講架喎

為非作歹 只因我天真～

中學果陣好紅架呢首歌

第一次聽, 歌同人都係

仲有吳克群 潘瑋柏

以前勁hit

有幾間喎屌你老母
豹茶, 初喜茶, 春風撞奶
要計最新係春風撞奶

老姆神

又係弼街

你上次試個間

全部都係

咁都要屌人老母

維尼寫詩

3間都無試過

好惡

漏左間叫茶樂, 都係附近, 尋日行過見岩岩開仲有花牌
旺中定TOP個到有間連登仔開叫唇茶

開左utube聽，剩係對「你是好人 也是個壞人」有丁點印象

總之你過黎行一行呢邊, 飲都嘔都未試完

我係洗衣街個邊 唔行咁遠啦

為你寫詩 ~

咁你又問

仆街仔黎

弼街唔係隔離咩

不得不愛

呢到全部都係弼街

屌得好好

我黎唔撚驚

呢首hit爆各大衫/飾物店同安拉game

我以為好近

港女G

A仔唔係試左豹茶咩

有幾遠

無呀, 無試過

今晚試

今日去

呢首係打機個時識嘅台灣fd send比我

你打算試邊間
我見間間都黑糖

勁舞團

未聽過

豹茶掛

lunch見好多學生妹買

屌搵日嗰啲時間去先

hit到爆炸都未聽過

he原始人黎

最近我

點樣HIT到爆炸, 聽下先

原始人

直頭石器時代

可能我比較年青 只係識雪花抄

當年有7成舖都播
仲有勁舞團都勁多人玩呢首

天天都需要你愛

無玩勁舞團
聽左次感覺無聽過

冇玩勁舞團

火花

你到底咩年代

beat up mode

我當年玩石器時代

你做乜玩到咁大

去網吧都大把人播啦舊時

我都有玩過

個陣只識玩呢首 跟住再玩先玩結他模式

雪國那裡有花開過嗎

冇興趣玩啫, 使唔使咩年代

我由開SERVER開始玩

Do嘟do嘟嘟嘟do 嘟～嘟～嘟

好急屎

唔是講緊呢樣

烏力烏力

留左彼此的身邊

我個年代係龍族

鴨子飛了

杯叔

屌你我有練過

當年玩童話

石幣好QQ

咪亂up, 我仲係廿幾歲

已經冇人玩

跟住海盜王再nage

曙光有冇玩過

個時勁舞團hit到我呀媽都一齊玩

真心好玩

童話係7仔買

有得變怪獸

金鐘國首歌

我自己係石器>魔力>RO>PSO

heatproject最爽 老豆買埋點數一齊玩

最憎回合制

買自由斟送

從未玩過勁舞

辣殺

痴線隻GAME唔駛開架喎

個個玩勁舞都識到女

冇準星考真技術

哦~~摸你不得 壞褲卡緊了 殺人輸了我~

拎粒膠痴係中間

拎左十幾個MSN

勁舞同跑我都係見我細佬玩

但你仲係A0

膠紙畫再痴個moon

你做乜自爆

十幾個MsN 冇話係女人

咪嘈

冇, 中4,5開始冇點玩online game

以前拎左就做女朋友咩

我係拎marker點一點係個mon度

又或者個性取向問題

跑online咩做真女友

好想大大聲講喎

我仲未刪，唔知點解佢送30點

最戇尻以前有電腦個陣 去7仔買隻魔力玩
屌⋯⋯原來要點數

以前網吧有班勁舞團玩家打交 話人地嘈

Shhhhhhhhh

以前網吧嘈到仆街，全部勁舞

又開始屈

咁咪抹唔甩

都幾ON9

拎水抹一抹就得

古龍群俠傳

個陣三父子 三部電腦晚晚一齊玩

諗返以前玩魔力已經好似返工咁
每個月要係入面賺下個月既點數卡

辛撚苦

仲有女神online

我諗有一半時間都係GAME入面搵緊錢去維持下個月

唔係online個隻就有玩

呢隻屎黎 昆左我幾舊水都係唔知玩咩

送左30點睇下點fing先，垃圾跑online

仲未摺架

有一到條女大波勁好J

開心online

你地玩咁多唔同ONLINE GAME

而家得返港服，台服收皮合左ser，佢地課金好勁，黑谷點會執

天龍八部有玩啦掛

以前有新就去玩
而家係已經冇online game

全4帶3 放學就打級 冇pvp過

玩左ro同瑪奇only

三小俠

ro, 第一次玩online game係無任務
但都玩左幾年

都冇
有玩巨商公測

瑪奇世界級

巨商

我剩係記得RO d外掛game都唔使裝開個exe run就得

有既, 不過無心機時間再去追

web game忍豆風雲有冇玩

係呀, 有個cmd咁既介面

仲有墨香, 然後應該冇咩olg有玩

仲有得玩喎

無心機玩啦, 以前試過自己開私服同FRD玩

有隻game好想玩返但冇私服

係跑online睇到啲哥哥姐姐弟弟妹妹打左個冷震，招家人好on9

有冇人玩過亂?

做咩講起D舊驚
勁舞團我小學就開始玩，仲要部機唔夠勁，間唔時就lag機miss左個拍，雖然都試過lag左個perfect出黎既

但以前真係好撚興呢D野，唔知點解

火花 (142 BPM)

諗起都膠

我成日入去做妹妹

龍之谷
艾爾之光
天龍八部

人妖

我入親去都話缺妹妹/女 咪我做
大家各取所需

以前成日扮女人呃裝呃點呃ac

蕉屋K人

仆街仔

蕉+人

招完都冇咩用

啲台仔好撚蠢

你需D咩

有

契上床

細個玩pvp game 俾人串
個陣拎哂啲零用錢去買點
打條友打到佢棄game

有 升極都升唔到87lv 力拳

需要蕉個下 然後就沒有然後了

課金

的確係幾多

嗰陣鐘意玩sweetbox d歌
Don't push me so hard

咪就係認親認戚同認屎認屁之嘛

網絡人妖

唔係得我課金

我都有，好嘥錢

好多都係

課金玩CSO

買槍玩喪屍模式

好蠢
應該做番男人溝女呃蝦條

感到開心

個時玩魔力, 個FRD係入面識左條港女仲搞撚大埋
之後俾人貼幾個forum

一個月幾舊 抽時莊

閃靈獵手屌晒你地老姆

冇嘢做到好過份
抹完塵 有同事請食tea

紅藍貨櫃

為左威

我好多game課完都搵得返

有對翼

突襲傭兵型

後尾落左仔

請埋我

比人呃左隻豬

同女人買唔等使野一樣啫

好 想食咩

百里香

好撚悶 做埋啲閪REPORT 資料整合

雙子銀狼

Help u do

一齊吹水

成日棄game

你隻豬

邊度番工

已經再後啲
以前靠執補給CV-46

your heart

課完冇咁易棄, 好似係

我個時玩ONLINE GAME未興商城
頂多好似石器魔力咁出D咩新年XX包呃下你買
諗返個D就係課金既始祖

MK

我個陣玩都講緊8 9年前

無底坑

THIS IS GAY

he is gay

我都係得MG3

TST

我課左幾隻web game 課完抽裝屌哂老母即棄

課完玩左一兩個月棄，之後又玩返

WEB GAME都課...

佢係

課完即棄

課金之後好空虛

加埋OK?

我老細11月2號先翻黎 下星期唔射多日波都唔係人

忍豆風雲

個時差D就課左restaurant city

玩到冇野玩

而家一隻online gmae都冇

我玩左好多ONLINE GAME
玩得最耐 最有回憶係 墨香 玩左3年
之後就已經係中學玩龍之谷 玩左6年

老細唔係到點解反而要射波

我課左開心水族館

射我

唔撚係掛

有 黑沙好好玩 FIFA 3ONLINE都唔錯
係無時間煲 或者你覺得唔值得咁花時間係呢啲GAME身上姐

長情係好事

叫難忍射你

餵魚

restaurant city我開左4個FB ACCOUNT自己送禮物俾自己
個時讀大學, 係個LAB到霸一行4部電腦開restaurant city

唔係你咁算

以前龍谷好好玩 識到班朋友 先繼續玩落去

cls
想當年興嘅時候都係中學
為咗同鐘意嘅女女熟啲特登去玩
青蔥歲月

黑沙玩左1日del左

龍谷
我當年都玩到痴咗線

個陣有啲魚要課金先買到 同農莊一樣 要開地就要課金升高個lvl 跟住攻城掠地又要V6先有VIP經驗場 就課哂

FB game一定要玩

玩到變左你而家咁

咩game識到朋友都好玩

我唔會浪費

冇錢砌機
我都想玩黑沙

嗰陣開始GAY

課到中就冇咁空虛

咁你都唔係大我好多姐

唔好嘥錢

唔中再課

中學放學同成堆同學去網吧打機

紅警2, 信長

好玩到仆街

魔獸世界又係成日玩

玩咗幾年

fb game冇課過
可能因為未返工冇錢, 唔係都課埋

係都搵糖er啦

你唔知我幾歲咩

me2
打到黑龍就冇再打 冇時間

fb game以前真係多到痴線

restaurant city忙到仆街
真正忙過返工

信長V英柳生->對面走場

其實有FB game都幾好 扮工既時候玩下就唔使下下對住電話

我返工後冇課咁多

WOW對上一次玩到開要塞, 之後又AFK

以前真係多野玩

中一打到大三 成班frd都仲打緊
信長 cso 魔獸 lol

5g

黎個本post年齡統計

alt qq

而家電話GAME要認真玩都好撚忙

開心農場

fb game 0課

幾時玩猜猜畫畫

就出去

傳說對決=垃圾

一定要搵魚生畫

14最年輕

個frd成日 羽柴下不單 逼另一個frd用阿市
然後6lv爆軍營 有事就賣阿市 魔水閃介走人
9到仆街

成鳩日走場

題外話龍谷戈時成班高登仔去左新加波SER玩 全SER最TOP 打新龍 海龍陸龍黑龍都唔知全SER頭唔知幾多隊開荒 好多錢$$

小弟啱啱出黎做野, 20碎, 人工10k

玩完LOL之後玩唔番信長

信長個節奏極快 畫面又極近 控制唔番

大畫家

個陣手速好快
閃屌冰計落石仲要連wert

22碎 FG 不經不覺做左5個月

信長食兵已經難過LOL

我藝術最強

魔水零反

殺馬, 偷肉etc

殺馬

好多人鍾意淺井大波

你地有無咁得閒
咁快又推左半個po

我信長玩森仔

呢排好多FG入黎

冗員PO

就收工, 唔想做野

話明扮工POST, 唔得閒點會入黎

呢度沒一個想做野

除咗魚生

我好多game都仲係電腦到

森仔 濃姬 菊姬

我hea做緊份report比阿姐

Agger

岩牙

信長火槍偷頭世界第一

勤力米又系要交碎-.-

如何扮工得黎又上到位

收工扑野

禾hea撚左成個下午了

搭單問WAR3 有個KYO地圖

內容係一開始唔知8個人MAX 之後個場中間會出喪屍怪 啲怪極多血
你就要極速去是但一隻角落頭8條友/幾條友合作起個迷宮同埋起塔去守怪既

之後玩成40分鐘定唔知35分鐘會出BOSS

好似叫咩鬼捉人 定咩

米就系

我都想

唔好提

我係話收工同上司扑野上位

我係話我都想

腦細秘書好正

甘日去吾去打機牙

是咪有火影 有龍珠 死神 三國人物個張圖 起黎打怪 去到某關會hand機

50路 OK?

扑左佢

唔係, 乜人都無
塔防GAME 但係唔係一關關, 係不停出怪 守30定40分鐘先贏
一隻怪要打幾分鐘- -

咁我扑死自己算

我得呢啲圖

打5打機呢樣野5系禾決定的

吊尼牙=.=

me地秘書都50路

點解番工可以開到

秘書坐我後面 好撚正

難忍唔好睇到自己咁高

因為我下星期先返工

義龍 肥田 森仔 前田

邱淑貞咁嘅樣呢

淘古井專員

壓切

玩war3既朋友應該有玩過

成日偷頭比人屌

勾肥世界第一

不要想 只要做

大勾好撚痴線

我日日都玩緊我戈個

卡通大亂鬥

定

守女神

棋靈王

做緊 攻心為上

絕信=屎

飽姐

吳婉芳 都好喎

唔好再提 一提又想睇

絕信好撚有CULT味 好好玩

係咪得麻甩佬呢度

全部90後?

神難已爆

你真識食

禾10後

ching 識食

我FD子成日一個人玩守女

10後你做童工 報驚拉狗你

守女幾好玩既
神之墓地要玩3個鐘屌你老姆

呢度有好多小妹

禾玩抖陰KOL=.=

全部都係小妹

我80後係咪唔歡迎我

小妹珍系小妹

假小妹

我錄段聲來聽下

錄音緊係1妹錄

絕你老姆信

心靈小妹

難忍開始連一妹都J

你地成班介唔介意坐返直個人

今日last day
未過proba遞信
呢個禮拜好爽
日間返工等放工

下星期一返新工
有啲不安
好驚自己又做唔長

1妹好野來嫁

太寂寞

我下星期一都返新工

1妹好貼心

其實我介意 假瀟灑的你

哇屌成30度，著短褲算

好驚由地獄跳去地獄

邊驚得咁多, 香港閪工何其多

我只係會驚同事好唔好

1妹講5秒攰唔攰

還好

屌你5點幾放工架咩

我6點半呀屌你老母

Interview個陣個上司都有陣西西地既味
希望埋位做野個陣唔係咁

呢度有占士陪你

小妹收六點

杯子 要唔要鬧鐘

屌成撚日OT

其實公司番朝9晚6
但通常都9半番到6半
番朝9都係6半先走到因為全公司都6半走你6點走好似好撚外眼

返咩呀⋯⋯

占士今日放六點

正式滅絕6半黨

我想揾多點錢

你 有一百樣缺點都喜歡你

可能我下份就係6半

呀head想我8-5

85屋企樓下返就得

姐係過左6點就無人再覆呢個PO
好野

呢度夜晚都大把人

想送鐘比我

pt.....

你都未搵

今個禮拜allin利物浦

呢排試過幾次夜晚爆post

揾緊啦八婆

唔好咁鬧小妹, 禾玻璃心QQ

嘻嘻嘻

著白衫就同我講今日執倉 YA

我下份工可能

9-6(但實際9am-8pm)

1仔又SEND錄音俾我, 代表乜?

基

想cow你

但開心ge係

午飯有2粒鐘

下星期早霸王就會聽到一仔打上去表白

愛上你

我已經決定左我做咩賺錢
暖心語音女朋友

打上去之前上黎通知聲OK? 我想聽live

飛撚左條八婆佢啦

做咩

陪埋富婆就多份bonus

所以那些可能都不是真的 董小姐
你才不是一個沒有故事的女同學～

化個妝去抖陰做偽娘

而家d apps自動識幫你妝都唔使化

又一條財路, d大陸佬幾皮幾皮咁比

死姣西周圍溝仔

cosplay雷姆

不要抱怨！！

抱我！！

夾一夾對波露少少

法國好多上司都GAYGAY地 好撚GAY啲語氣

斑馬 斑馬～

你個行生態

你似當我後備
我與你那一些約會約都未約定 如何找你

有冇人有聽伊沙貝拉

連擊出眼淚的好戲 也沒法感動你

我覺得六樓後座好聽D

呢首我竟然聽過

有frd叫我夜啲落club

我：不了，太攰，下次一齊飲咖啡啦

我乖唔乖啊？

已經唔係以前的占士, 係脫胎換骨的占士

無咩關係 做設計

專心等1月去搵女朋友～～

諗起吳語霏首歌個mv 冇啦啦問人 我係咪好乖

仲唔係有關係?

好耐, 成兩個月

為什麼很多頂級的設計師都是GAY

邊個, 開黎睇睇

唔記得了

建築行業喎師傅

個客想我去新加坡幫佢整野

不信像妳這麼好 熱戀得不到
或是命運喜歡讓凡人被難倒~~~~~~~~~

下點幫呀

差唔多啦都係design

幫出火

戴con隻眼十級痛楚，十次就有一兩次係咁
都係眼鏡算扮下野都唔得

誰也知夜夜與她～那內情

我不知道 陷家~~呀呀剷

死了

好撚悶真係 有冇咩玩呀 手機又好 咩都好

出街真係唔好開j圖谷

想清洗所有記錄試過結識你
就當相戀這幾年我斷了氣記不起~

連登D POST都唔好亂CLICK
十個圖POST九個GAY

真係，成撚日中伏

A仔去唔去豹茶

男個句?

陳奕迅擁有變做失去

金剛周迅陳豪方中信

依個係吳若閪

sor 係呢個 睇到好撚似吳若閪胡狗

仲諗住去

女工程師站滑步機 乳搖知馬力

我唔去你都可以去架

我陣間都可能去

相認

想撞下你

你可以撞GTR啊

咁都見到占士

乜撚野鋒味漢堡包

我6點應該到mk

仲有10分鐘收工

搭巴士坐左邊窗口位真係好正，個角度

強牛包你就強牛包啦屌

垃圾包賣到貴一貴，我食mos仲好

mos真係好好食

MOS 肉醬包加強

食過晒所有包

起碼mos高汁，加埋脆雞

ATM應該限制啲人1分鐘內禁唔到錢就食卡

岩呀

啲女人真係覺部ATM係佢哋自己部電話嚟

班女人

聽日單拖去見十幾個陌生人好驚

上次等左十分鐘

俾D信心
見咩呀

比人老強

twitch聚會呀，有女

邊個

我就黎到豹茶

啲細台，唔係deer雞嗰啲
佢嗰日會直播我廢事講，一陣你地專登睇

利申之前有做GAMING CHANNEL 都搵到零用錢 不過後尾讀書FINAL YEAR就無再拍了

我都開過台不過我唔講野，所以冇咩人睇

係咪反轉左隻con啊

頭兩個月得一兩百 之後兩個月有幾千 做左6個月 夾埋都夠你課金再拍片再賺錢
都幾易做 不過唔出樣

又4點後先俾幾樣嘢我做
趕收工架嘛頂你

啲閪狗次次都係咁 我老世都好興臨放工比野我做, 之後又問: 你無咁快走下嘛?

你話: 今日有野做
佢就話: ER.....ER....唔緊要你啦你聽日做啦 如果你做得切

等你充滿內疚 同埋怕做唔切之下走

勁

準備出去隻抽

我聽日就SK-LIVE MON撚住香港個區

豹茶係邊

你打咩GAME

where

理9佢

唔好咁啦

前面轉右

A仔 間野幾多號

我諗我開聲講野都有多啲人睇

174A啊
你向前行轉右過一個街口

咁撚多人既

google map helps u

情郎第一次影咁多女

平時都係呢個狀況
我唔知呢間賣點係咩

又豹又狼

呢間好似都有黑糖乜鳩

次次都好多

垃圾

手機卡牌GAME Shadowverse

咁你叫左乜野

又雞蛋仔又剩，野飲又貴

睇左幾次片唔知玩乜鳩

唔叫，好貴

咁多人睇

$30

賣點係新舖比你打卡

而家全部野都係呢個價位

早知去smart game算啦

唔係好多 後期出片 一條都係1萬至1.5萬VIEW左右
但有直播 直播有DONATION 同埋有搞下啲比賽 都有成幾十人玩下架

我買津路算

今日乜都冇做過 已經上左車回家

同事叫我報trainee program

donate一個月收到幾千咁多

我唔去了 咁貴

收6半啊

一場嚟到咪揀間試下
老老實實津路都10蚊

希望唔塞車

呢間店員多後生女

我目標係人工快點有18-22k 唉

呢間無客

平好多

冇所謂既，k房咁黑，又十幾個人

冇人排，又冇牌睇

葵廣小食都係呢個價

唔記得魚生做邊行

依個時間

銀行bo

做曬嘢喇屌

google就話根據你既興趣派ad既
姐係叫你唔好上咁多....

冤枉呀
做咩咁順手俾個負皮

Cap 哂佢先

完全對銀行工冇咩認知
咩位會有你想要個數

我去緊smart game

再po上嚟一齊分析誰是情郎

Not me ,never dislike unless James break

戴眼鏡既

14你

dirty

Btw今日有機會爆多個post

而家d後生女

我以爺爺之名起誓

好髒髒喔14

可能知道情郎喺附近，要我cap俾佢

叫你兩個一齊驗

又屈

做乜成日自爆怒畸唇

大西北都見唔到架啦

叫佢帶埋難忍至真

唔好笑

借啲意叫人去揾佢

搵到先算

咩料呀你......
我白白淨淨 無性病 驗咩呀

1仔張圖好mk 邊到Google 番黎

叫雞

蛋包飯

Fat fat

屌 去買半價kfc 先

B餐 紅豆冰

E 紅豆冰少奶

好撚熟 係咪Mk橫街 有吧台

天生

走飲筒

終於有人發現

我見到都心郁左下

咁我肯定係個間好撚逼既強包飯 唔好食既

牛油果醬意粉 羊架

好想食吉豬同強包飯

無bar枱

唔係佢來咩
長毛毒男

紅乜鳩呀嘛

出尖沙咀放題

做乜影嘢食又退步左

d野食唔靚

咁不如影自己

a仔
有冇試過慢煮工業

係公園個間？

好似係

正如條女唔靚點影都唔會靚

iPhone 線斷左，去信和隔離間垃圾買條算

爆炸

龔燁

donate 一千幾百啦

但係啲片我都係剪剪埋埋之後PO

放係度有人睇之後好多錢

其實如果我勤力拍落去係做得過

啲人成日話拍片賺好少係假

今集愛回家係咪大小姐

蝕住做求個打和

有咁易先算啦

我決定玩小d電話
星期一見啦各位

整壞部電話

CLS 用15小時

tung

彤？？？

咁咪換翻新機囉，我呢批換又唔洗錢

某人個名

彤彤？？？

唉屌

tg都14個鐘

做咩又自爆

食過

快點1001

覺得點，佢地塊扒冇得揀幾成熟